[推上去] 所有認証過既眾籌整合

如有不足 請再指點!
希望大家持之以恆 每個月都幫下手!

學界 及 國際戰線
1)香港眾志國際眾籌計劃
Demosisto International Campaign Crowdfunding Project - Community & Project Fundraising

2)香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan - Community Crowdfunding

支援被捕人仕
1)星火

傳媒界別
1)立埸新聞

2)蘋果日報

義工界別
1)好鄰舍北區教會 (守護孩子)

又推 d錢都唔知到撚哂邊

612人道基金？

下次個post add返

傳真社？

獨媒？

唔洗add都潛左好耐水

訓左無睇
我之後add返

係

呢兩個都好高質
尤其傳真社真係要大家多多支持

順便入黎幫手推post
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

Tuiiiii

傳真社 好似前排已經叫緊救命

socREC?

Tui

推啊

鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌, 需要大家支持
眾籌傳送門﹕

仲有獨媒+傳真社

可以加埋獨媒

請大家入去睇埋仲有咩活動
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！